西營盤黨鐵站發生咩事

岩岩搭Lift落去月台 去到無開門
然後係咁播發生緊急事故 請立即離開
之後間Lift直接上返地面

冇事！完！

冇事呀
搭多啲

間Lift?